北美撚注意，叫定家中廢老咪撚去亂買口罩呀

正路正苦會好快提議帶口罩，所以叫定家中廢老咪撚去亂買口罩呀

家中廢老已中招，同朋友買口罩，係咁（透過廁紙）

正常要係咁 (這個係level -2來)

冇北美撚

原來可以咁樣幫還押手足

推

leve 2係ok的?

用布口罩加廚紙啦
Astm既都賣晒去醫院
你點會買到

布口罩加廚紙係夠

level 2個個係對比，唔係叫一定用咁勁（唔係買，藥房以前買藥時，送的)

上面果個應該係level 1嚟, 講真依家係美國有level 1口罩用都算係咁, 好難買到正野嫁啦

買唔到都唔好買現在嘅大陸次貨，現在個種直頭衰過以前大陸貨好撚多

有冇剪開睇吓中間果層係用咩料整?

剪開睇過，中間果層溥過一層 tissue，係感覺『銀』

PS 都唔知係咪有菌，攪完，個人好似輕感冒咁

睇落好似ok, 但掂吓有感冒咁痴線?

可能包裝個到唔乾淨（我攞出來就出事，都未剪開，都唔知係咪湖北貨）；批野溥到近附全透光

我屌，有冇個盒睇吓？

冇呀，一包透明膠袋裝住

我阿爸咪係囉
佢想在美國上網買口罩
我叫佢唔好買
好彩佢仲肯聽我講

拎火燒中間層filter, 燒唔著就正常，燒得著就

美國網上好多係賣大陸雞貨，就算寫係美國本土寄出。（早幾個星期，嘈過），不過你阿爸都要載，咪聽cdc或who講

佢自己整囉
youtube 教人用 kitchen towel 做口罩
新聞教人用布做口罩

la 叫人開始帶口罩，不過冇香港咁講究，要又外科，level 幾。有帶就得

借個位問, 而家寄唔寄口罩去美國? 揀邊間速遞好d?

其實美加又冇叫人要用外科口罩，提議帶口罩（自家做都得）就得。 不過去唐人鋪好多要你帶口罩囉。

如果佢冇，我提議最好寄盒，市面好貴又係大陸病毒貨，
EMS 囉